75m後衛入波！

盧卡古！